要求立法 - 禁送中法

所有擁有香港永久身份證人士若沒有出境離港紀錄必須送回香港受審以避免香港市民得不到應有的法律保障。

真正的基本法漏洞唔係無互助協議，而係有被迫互助協議的可能

推文回覆